想問下入黎中大班人

打自己手足做乜？

Details plz